---
layout: post
lang: fr
title:  "Marque-page souris"
date:   2017-04-27 15:09:00
categories: crochet
main_category: 'accessories'
comments: true
meta_description: 'Un marque-page souris crocheté'
asset_path: 'marquepage-souris'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'crochet'
  - 'souris'
  - 'marque-page'
  - 'gratuit'
  - 'cadeau'
support: [jquery, gallery]
---


Encore un petit objet au crochet, un marque-page souris (idée cadeau)!

Fil en coton Coton3 de Phildar, crochet n°3.

Tuto en anglais par ici: <http://www.supergurumi.com/amigurumi-crochet-rat-bookmark>

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.marquepage-souris %}

Bon crochet!
